(突發) 中環現場開始多人！！！！

人呢
胡志偉講完
依家鄺仔發言中

push

人呢

人在外國

好少人應該千零左右

食埋野過黎

推

到咗啦

今日個音響好勁

唔係分化，不過想知幾錢

要8pm至到

要人

另一個原因係人少
零舍清楚

唔係想封面見而喺想煲底見

要人要人要人要人

宜家GPhone

要人！

明冐今日周同學
你地搞沙田大家未可以走晒2場
放工撚想走2場根本不可能